黑帶WONG SIR話我地痴撚線要屌我地老母，市民帶母親外出時要小心

小妹作為社交媒體達人
尋晚上IG見到有隻狗咁講野

我好怕唔止佢一個警務人員情緒受困
會嚴重影響執行職務時既決策
有無識佢既人可以打俾佢同佢舒緩下內心既壓力
睇佢公開既相
隻狗/狗女應該係讀 CUSCS (香港中文大學專業進修學院)
竟然唔係毅進仔！有無同佢/狗女讀過書既朋友關心下佢

話晒都黑帶，容乜易打撚死人

推

所以話，警犬無一個無辜

我驚到唔敢帶媽媽出街飲茶了

我老母比狗屌

巴打小心
小妹已經嚇到失禁了

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

班狗圍住咬無裝者又唔見話痴撚線

輕輕一推

我唔想帶媽媽匿入廁所啊

黑帶？ 除gear隻愀啦屌你老母

哇
飛輪海頭

好有型

我無屌啊，呢家係警犬屌我地老母
有無咩方法保障自己，呢家出入搭的士都唔敢
驚有road block警犬上車屌我老母
屋企三姊妹生活得好開心
我唔想有細佬妹，仲要係狗黎

其實有冇巴打絲打可以幫手號召dark web嘅力量幫拖

真名好似叫王華榮(讀書)

本身都覺得佢幾型
以前佢flirt過我都有諗過受
好彩當日拒絕左，原來差狗黎

絲打你識佢？
有無多啲料爆

今日phone-in聽到好心酸

黑社會

原來佢呃我
佢同我講佢無玩facebook

跆拳黑帶就算鳩數啦

同佢唔係好熟
淨係之前玩船P見過一次
見佢幾型交換左IG 個陣都未見有女
佢成日私CHAT我
都唔知背後係咪其實已經有條女

大師兄

黃SIR求下你冷靜
我地小市民黎架咋

老襟們快手同呢隻綠帽狗相認啦

呢家2019年喇性愛自由，笑咩啊你
係咪唔尊重啊蛇

「老公你盡情打 我唔怕被起底」

黃sir 我地好擔心你既情緒
請你冷靜 唔好亂咁對別人母親作出性要求

官逼民反

專業進修學院

黃sir係咪無朋友
佢好需要有人關心同安撫架

我相信黃sir係好尊業
佢只係一時迷惘
有無朋友有聯絡方法可以等巴絲一齊安慰下佢感化下佢

咁都有得笑
又一單疑似涉及桃色新聞既啊蛇

好驚呀
呀sir 幾時敢郁手呀你

理佢Cucus定Circus 咪又係課金式學歷 同毅進平起平坐

你想佢打撚死你咩
收返句野啦 呢到我頂住先

黃sir同狗女偷偷留下負評

好撚型呀屌你老母

黃sir 我知你禁左下負評架
不如講句野澄清下 可能我地怪錯左你

其實佢係咪話緊比人打到訓底隻狗痴左線

屌 2009個頭想點

條女

唔通係深黃卧底警察
我係咪怪錯左佢?

放心呀 無黑警係無辜

聽我身邊啲男仔朋友講收好平

真係成隻狗樣咁

屌 想幫襯了 有冇介紹

哇 09年係忘了愛d fd

點解會有負評

幫你問下
btw好好奇究竟你地啲男仔係點樣開口問人價

reply錯左
唔直接答你，我用例子答
1+1 = 2

我想屌你，幾錢Q?

記得幫我問下，好想砌佢，鳴呀

支持成立獨立調查委員會
還警隊一個公道
還黃SIR一個無壓力既生活

趺左一蚊入黎，有無人見過？

屌佢老味09 年個頭咩事
警狗請埋d咩人

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

唔好啊BB 你拎假鳩後入我
我會賴屎架 啊....嗯啊...好爽啊

SOURCE: Instgram

哇，黑帶啊

警狗唔請呢啲人先係新聞喎

迅雷頭

2009年個look好mk

潮流既野你班金鐘仔識條鐵咩

狗女

你估有無人識佢丫拿

屌 個頭好正 搶哂fo

應該放第一張，係我失策

``

我工程師 黑帶，條水喉硬啲定佢隻腳硬啲呢

好不安呀

第三個留下負評?

做孝順仔帶媽媽出街飲茶小心啲

push

黑帶又點

你講禾牙？

SOURCE: IG

Push

好驚

同我同門師兄弟 屌死你老母
我速度無慢過
I HAVE NO LIMITS TODAY

SOURCE: IG

Pish

屌你個頭成隻獅子咁 嚇撚死咩

條女我識咁比人放左上網

你覺得佢無辜?

更正，條女係有男朋友，但唔係佢黎
似係隻警自己放合照咋

佢真係無辜

一見CU嚇一跳
原來係SCS

pish

屌個頭做乜撚野？忘了愛？

條女個男朋友係咪比隻狗帽撚左啊
隻狗好似同條女一齊去旅行喎

我真係好撚驚呀

對唔字 小妹失策
因為張相最大個頭
懶得濟無FACT CHECK
幫我同當事人講聲對唔住
我睇下ADMIN可唔可以DEL走張相

重整旗鼓先
SOURCE: IG

洗咩求佢冷靜
佢唔冷靜 我地會變得更加唔冷靜

同去旅行唔同人黎
係我錯手左！

不過有無帽就唔知

我地除gear都唔夠打
佢仲要拎我年老既母親黎屌

條女聽講以前做骨妹
係人都上得
利申朋友個朋友個朋友個朋友話我聽

人柒條女都MK過人

利申：冇女

打撚死人

好驚呀

林鄭當自己係香港人母親wo
Wong sir 唔識路去禮賓府?

2009個頭 中了輻射？

lm

懷念爺爺

黑帶喎
打撚死人咩

忘了愛？

好驚呀感到生命受威脅
社工朋友可唔可以關心吓警隊精神健康

嘩 好驚驚呀

你地呢家係咪串黃蛇

黑帶就好打咩
極其量就係你掌握到技術。驚你條撚毛

個頭

Wong sir新story

笑死佢應該好有自信以為自己搵岩人

願聞其詳 摩牙摩牙

係lor仲未有相熟朋友同學仔爆料

條女SCS扮CU

中學同學，佢讀何文田間余振強

推到佢仆街

大家喺tinder見到黃sir嘅話記得like佢
聽講佢好鐘意喺tinder約女岀街

狗

黑帶會唔會屌爆我老母個閪

唔好搞到警犬朋友

聽聞隻狗本身個正印未夠秤

衰11？

知法犯法

與未成年少女發生性行為

條友之前玩一夜情

伸脷 我識有人佢都有flirt 過

條女醫護黎

條女好似係大專同學黎 做緊護士

有無Ou同學爆多啲

隻狗本身有正印收收埋埋周圍呃蝦條

佢守土瓜灣 便衣

好撚似

這是正式配種的嗎？

條女都唔方好人，自已申請比狗屌，妓女都有尊嚴過佢

上一個正印佢冇公開過架，嗰條女同佢一齊嗰陣都連秤都未夠
九成已經有女

係完全冇公開過，仲要一齊左唔短時間

呢條女叫自己個ex買iphone俾自己再俾帽本身條仔戴，同黃狗一齊

Cu asso？

佢係電子煙顧客黎

警犬都搵到女

人獸交

百貨應百客

啊媽出街嘅權利都無埋

飛輪海頭好打耳呀

隻狗讀余記！

print 得

關生真係慘
下次po最好遮下個名
btw證明關生係我地同路人
大家唔好起關生底
謝謝

佢媽同妹

sir 乜撚野

班暴徒真係痴撚線架

盧偉聰你含撚啦屌你老母，扮傻

仲笑 義士俾人捉到 想推死義士咩
但點解仲咁多料爆咁多圖有埋STORY放上黎既
點解既 點解既 點解既

你唔好咁啦
佢地選擇性黎睇架咋

睇黎牙蛇好多女 牙蛇閒時會同朋友落雀館開枱

呢個我都知 同有仔既女玩ONS都有添

真是 睇黎好多涉事人

一家狗雜種

推到你仆街

想屌條女

你唔驚有性病咩

屌完等死

最怕爛J死唔去

點解警狗鐘意揀護士雞

伸利 發夢呀sir 成日北上

點解大家夢境一樣既

推下先 小學同學又出名了

手動置頂

如果係真嘅 咁真係好L慘
可唔可以講多d嚟聽下

搞返個小學聚會表揚下正義之師

聖公會奉基

1

發夢夢見話依條仔同之前條女一齊咗幾年。
幾年間，巳經不停出面搞其他女
佢條女就咩都唔知 真係慘